無職轉生同呢季巨人算唔算完美演繹「要擁有必先懂失去怎接受」

一路睇無職轉生，一路擔心以後keep唔keep到，好似想同條女拍施又驚畀佢飛咁
睇巨人就坦然好多，佢畀咩就睇咩算數

keep唔keep到乜

作畫

Mappa畫得好過wit wor

廢post 拉

樓豬傻閪刀劍廚
拉